(又黎)行路撚 - 柴灣灣行上水

10:05 柴灣

10:21

10:35
到筲箕灣

11:02 到西灣河碼頭

趕到03分船

打算觀塘一段食晏有咩好介紹

11:18 到觀塘碼頭

行金山定西貢入新東？

行飛鵝山過石門

勁

live

都要 3 個鐘。有景睇

報告番先，等隊友
12:02再起行

12:35 到淘大，快屌個lunch 再行

樓主加油

Ching, 我係附近，不如一齊？

歡迎丫PM你

絲，想join，得唔得

岩岩早餐食得好飽，一碗越南粉兩個人些牙算

人肉天文台，淘大附近冷氣機滴水嚴重

仲未出發
粉嶺等你

重新出發

上到山再報個平安

行左秘道

14:12，佐敦谷公園
冷氣機滴水情況持續，有啲不妙

女嘅
摩牙

真係有絲架

#19 哈哈哈哈比人 <-呢個絲？

15:01， 入左綠色地獄

詢眾要求

15:30， 到路牌準備落山

上山嘅路仙境一般

陣容鼎盛

樓主喺廣源邨急流勇退
我哋一行人繼續延續樓主精神
依家喺城門河行緊去石門

加油呀各位

今晚大霧小心呀

好多白fit靚女絲打

加油樓豬

唔使加喇佢收左皮

樓豬收左皮
但其他人繼續行緊

應該係

樓豬一眾巴絲打行到where位？
想join

行到邊？

準備join

同問
利申飛緊巴士入新東

無下文

我係樓豬，行路group去到大學站食個飯繼續上路

岩岩到大學站

好
係附近用膳？
我盡快join大家

笑撚左 行行下收左皮 最廢樓主

精神長存
組織同搞手唔是我，其實我負責john同開po紀念下件事
上山果段路收左我皮（行左3個鐘）

到
準備接力

無晒大隊消息
唯有先行一步

大隊已到科學園

咁快

樓豬渣ga

已經行左10個鐘

已追上
吐公路上

下次一齊行

lm

仲有無得join大埔友

未知

暫時有5-6條友(計埋我)

2103
吐公大埔碼頭

2110
大埔元洲仔

2115
廣福邨

相都無張你話去到火星都得架啦

2128
大埔墟廣福道

sor補返相
2135廣福道
各巴絲頂唔順
中止行程

擇日重賽啦，各位巴絲辛苦了

中止原因係
因為有巴絲行到開始抽筋
所以行到廣福道老麥就決定中止

p.s.我個體力其實係可以頂到康樂園，但行到廣福就feel右腳有啲痛痛地

下次有機會再搞嘅話想join

下次 想join

+1

想join, 點參加